留意到tvb 近排真係進步左好多 😄😄

- 港姐, 成功用個冠軍黎令亞軍季軍入唔到決賽果d港女係人都識

- 50年經典, 請到我和殭屍, 又請到gem gem, 好勁!

- 射鵰, 識得放黃金時段已經高汁

支持本土 😄😄

Cant Agger More

有時夜左返屋企追唔到d 劇都會好唔開針

不嬲高汁

近排進步左

更進一步

可以再做好d
例如再買多d 大陸劇比我地認識中國既文化💪

on9

撐大台都咁多正評
同埋用埋哂啲19emoji都冇人屌
連登已經變做5p5毛集中地

吹牙

三生三世應該放係830時段💪

三生三世刪減左好多

超時空男臣 燦爛的外母 同盟 愛回家 都唔吹奏？

GEM

但係今年無播封神榜

愛回家

凈係東張西望已經好尾機啦

tvb

屌你老母

本身諗住入黎屌你睇tvb，點知駁唔到😂

全職沒女 神劇

負評個d講低咩原因好喎 唔好盲反

肯用文傑已經值得支持

打手收皮啦

岩岩都諗到, 比你講左